ASMR 友請入來

大家好！ 細佬我開左個youtube channel, 諗住會上戴ASMR錄音。
我覺得聽左會幫助睡眠同放鬆，各位有興趣可以試下。
記住戴耳機聽先會有最好效果。

支持
我接觸聽ASMR差唔多兩年

支持
但係呢種聲我冇乜感覺甚至覺得有少少煩

多謝兩位支持!
我會試唔同聲音, 陸續有來